凍巴 星期五開始j2做一千零一夜呀！！！！！

啱啱電視見到預告
你睇嗎

06:00PM
一千零一夜#1[粵/普]

平凡女孩凌凌七的偶像是花藝大師柏海，她夢想進入柏海的公司，面試卻一再落榜。柏海團隊受邀佈置好萊塢巨星的婚禮。凌凌七做體驗員試戴的睡眠手環，柏海也有一個。由於兩人的腦電波格外投緣，凌凌七進入柏海夢境。

呢個時間我睇唔到，要搵重播

屌 朝頭早六點先重播一次
咁唔重視套野唔好播啦

睇完唔想睇多次

呢套Bambi其實傲嬌都幾好睇

就做

配音唔錯

柏海

開頭呢幾集啲花痴七真係

完全唔記得左七七個fd叫咩名

大媽舞

屌 原來依家啲配音要配埋原裝啲英文
啲英文講得好大浸港味

今晚睇

隔左大半年睇多次我都係覺得寶妮隻膠面雞好惡頂
個角色仲要懶多人追咁

仆街仔出場

你是我最耀眼的夢

摩蘭把配音好唔襯

開頭成日播呢首
之後少左好多

我冇得睇

有無得回看？三個鐘內可以睇返

冇啦，要搵seed睇

好難聽啲細路唱歌

今晚嗰集有睇，熱巴都係靚，零死角